陶傑尋晚又話中共希望多D人去六四晚會

尋晚光明頂後半段又講
大家有冇聽

連結束一黨專政都唔比講，六四晚會用乜嘢做招牌？

你想講乜 佢有講錯？

才子又中 adore adore adore
才子直線抽擊 才子認真 adore adore adore

係某幾個泛民在席議員唔敢講

支聯會個班緊係照講啦 都冇議席

認同中國人身份晚會

柒頭五毛D wade
你篇嘢係2012年

"應放下利益，競爭和成見"

五毛D wade
你叫泛民放低選票利益先好講嘢

本土同大中華本身就係矛盾
何況泛民主動打壓本土派
不同意

我冇話過認同陶傑所有嘢
柒頭五毛D wade

咩為之大是大非先？

警告政權既殺人行為
相信呢點有哂共識

問題係無話同意民主支那，愛國愛民 等綱領

十三億唔係人?
得700萬香港人先係人?
眾x皆醉為港人獨醒?

因為係六四晚會就係滲透緊支那人既國族認同

你唔出下比較，d人唔會發覺有問題

陶傑話去晚會等於默認係中國人
重話商台應該要大鑼大鼓叫人去晚會抵制港獨